知唔知點解何妖咁怕我地入元朗?

咪就係怕燒到自己嗰噠咯 到時我地得咗 班牛屎佬會揾邊個講野先?心照喇

頭先何妖氣急敗壞嘅樣真係笑撚死我

班鄉黑比人搞番轉頭 事後一定搵何妖嘈
一石二鳥

根本就係怕死 頭先係直播個on9樣真係完美表現咩就貪生怕死

有料 有聲 有畫